等左唔知幾多年,豪華天水圍終於實體模型化

……

食屎啦你 整咗十幾年都冇進步過 知唔知羞架你

小學生都整得好過你

畫風高度還原

官網:
PAGE:

垃圾

笑到仆街

建議袁生可以分多啲件整

可能今次d土唔算太夠
剛好用完一包

重現漫畫格劍第4戰經典場面

重覆多次
我以為猿仔你整左個天水圍城市模型出黎，仲諗住睇下幾豪華
你唔好晒泥膠啦，佢地冇得循環再用，比你咁晒法，好唔環保

以前有人話猿仔生存緊已經好唔環保

笑撚到仆街...

呢個駁唔到 睇你下一話死係豪華天水圍手上

想唔想格劍再出續篇?

想

右邊條躝坦係大蛇丸?

係

細路仔玩泥膠

岑家妍都唔識好打有限

都唔知要等幾耐
粉俠有排玩

藝術品呀

雙開ok?